危機感強烈！ubisoft宣布將重組遊戲創意團隊

危機感強烈！ubisoft宣布將重組遊戲創意團隊

據外媒VGC報導，在度過了艱難的一年之後，ubisoft宣布了將重組整個創意團隊的計劃。該團隊是由來自巴黎的大約100名設計師和製作人員組成，主要負責遊戲設計到劇本編寫等各個方面的創作。儘管團隊成員並不製作遊戲，但是他們對整個公司的開發工作有著巨大的影響,二十多年來，他們一直決定著育碧新遊戲和傳統IP的創作方向。

相關人士表示，編輯團隊重組主要是為了豐富育碧遊戲的多樣性，此前ubisoft一直被人所詬病遊戲太過千篇一律，“你經常看到這麼高的相似度，因為複制的是同一個點子和創意”。

ubisoft表示還將會增加管理層人數，讓他們具有更多的自治權；並且公司需要確保每一款遊戲迭代之間需要更多的時間，以便吸引玩家的興趣；需要為遊戲加入更多的創新性留出更多的時間，以確保獲得最佳體驗；此外還要確保每款產品都有其特殊獨立性。

愈做愈衰

換過d模組又一隻新game

下？

ubishit

整乜春，成間公司守田去做CG可能仲有前途

暴雪條路

呢個創意團隊一定日日都北歐式工作
9:00 返到位 食早餐
9:30~11:00 hea 玩下電話
11:00~12:00 屙下屎 同同事吹水
12:00~3:00 食lunch
3:00~3:45 飯後休息
3:45~4:00 真正做野 提議抄返上一隻game
4:00~4:05 打份一頁都無既proposal 出黎
4:05~5:00 等放工

重組都無用

太過focus係多人模式同探索open world(一堆收集品)，搞到主線極薄弱，完全講唔到一個好故事

r6係幾好玩，可惜佢都出幹員出到技窮

唔知邊個天才隻隻game都架硬改到變rpg
好地地槍game動作game變rpg真係on99
Far cry new dawn watch dogs 2直情嬲到掟手制

ubi係好多諗頭，次次睇預告都好似好次世代咁

但d game出到黎真係隻隻都係咁

y4算係咁，除左果2隻counter角
槍game算多花款

其實係 Ubi啲遊戲發佈好吸引
但係遊戲系統做得差

不如轉行拍電影啦 做trailer做到咁出色

轉行整cg片咪算囉整乜鬼嘢Game

ubi 依家根本整樣版GAME
assassins 系列啱啱重生,
奧德賽算係救返唔少人氣
Tom Clancy’s系列全崩得返R6仲企得住
其他運動跳老舞GAME估計都唔會賺到幾個錢
睇黎依家落重本救WATCH DOGS

Far Cry 真係on9

刺客又無啦啦變做rpg明明跟住syndicate個方向整落去會好正

Tom Clancy's The Division 任務太重複 (雖然攞枝衝鋒槍射鳩人，炸鳩人，搶人嘢好爽)

Ubisoft啲根本係換皮再重新攞嚟賣

(諗返Assassin's Creed III現代線啲守衛拎枝半自動手槍都要描幾秒先射到一發)

4同syndicate好有特色
係syndicate賣得差 加埋隻大bug命玩死個brand

Ghost Recon 上集開始唔知做咩變咗打裝半online game
明明個諗法幾好
但玩落好似半完成咁
又太強調同人合作
單機AI勁唔合作
最後玩到三分一頂唔到落去

我成日都話div2都係垃圾黎, 做rpg唔係有裝farm就叫好rpg,
rpg好多element都係可以加落去, 同npc戶動, 救人做同伴幫手打
發展安全區, 發展完有功能既, 唔係得個起,
ai會定期攻下你安全區, 就咁尻up都一堆啦
d敵人仲要都仲係成半排彈先死, 打擊感又唔夠,
ghost recon唔夠ghost recon, 快餐唔夠快餐, 完全唔知想點

成日抄人開放式,抄到on99

出左ac3之後
ubi已經無得救

等watch dog

故事都寫唔好, 玩ac3 直頭唔撚連戲, 吹脹
係咁加d 重覆任務就叫增加左遊戲時間, 學下作故仔先啦

同意

好有創意

提起ubisoft
以前嘅我充滿期望同希望
得到嘅只會係失望同絕望
死因：如上圖所述，自己搞臭自己個朵
硬要整RPG但又唔整好個server，隻隻game都大同小異玩同樣嘅膠（far cry同刺客系列）
做game做到又無新意又無誠意，執柒咗佢喇

見到splinter cell 個創作總監埋返位。希望有起色

downgradesoft

ass ass in 10

The Crew2仲整得衰過第一代
個駕駛感覺特別係轉向方面做得好差

辣殺驚

玩過最好玩既就係splinter cell系列

同感 轉捩點黎

明明話希望改善

成班連登仔淨係識屌，叫人轉型做乜鳩

Desmond一死就江河日下

原來佢都有自知之明 好事嚟
寧願ubi重本啲搵人去研究劇情玩法 好過掉一大舊錢去拍假片trailer整廣告
除非真係轉緊型拍CG電影而我唔知
出唔到好game真係無謂夾硬嚟
錢又唔係賺唔到
睇翻近年 究竟ubi有邊年拎過goty
人哋form software整遊戲成本低 質素高 唔洗搞咁多trailer宣傳 隻game一出街就有人拍gameplay live 已經係最好宣傳
講真我好撚鐘意刺客同farcry
但係近年呢2個系列真係買唔落(odyssey叫好咗啲)
買幾隻indie game玩 條氣仲順啲

親手整死ac系列賣點

AC3 當時覺得古代故事爭d
(好難同E叔比)
但臨尾整死Desmond心諗有無未死既可能
AC4 確認佢真係死咗，之後咁多代直到Origin先揾到新主角

但途中已經消費哂個IP, 就算你而家同我講Desmond翻生都要諗過度過先買囉

ac4黑旗好玩喎

交功課式任務

屌
重組Debug團隊好撚過啦 Ubugsoft

或者試吓唔好搞咁多女權運動

你仲幫襯Ubugsoft

連倒後鏡program都唔識寫

係好玩，仲會出海盜game Skill and Bones
不過18年講到20年都未出，擺明有問題啦

AC4 算埋Kenway爺孫故仔埋得靚既故仔所以pass, 但現代線推進為0 就埋下之後 AC game抛棄現代線既伏線

咁咪幾好
知衰識改
希望下隻好D

刺客 reboot啦小你老母 寫死左個主角 直頭連現代線都唔撚做
屌你老母 你直接係刺客入面加幾關玩watch dog咪得囉

唔太同意
古代線黎講
Kenway 家族劇情算係唔錯
特別係Corner
其實好唏噓

我覺得係大革命先啱
古代現代線都勁垃圾 翻炒到好明顯

黑旗高水準 唔係倒模劇情

所以而家要交換同混合模組

以前頭幾代，個現代同古代線既交錯感好強，依家變咗發生乜野都無所謂咁，俾返Desmond同Lucy黎

現代劇情好多倒哂落漫畫度

game 蕾拉條現代劇情線又唔知想點

賣嘅唔係遊戲，係數之不盡嘅bug同爛server

佢之前想學老任出figure加game玩
出咗果隻玩戰機之後其他都冇晒聲氣
同埋出手機game
sosad]

現代線0 推進但game質素好都算
Unity繼續0推進，古代故事食屎
仲要勁撚多bug

落漫畫到最on9 問十個玩家 十個都唔撚知復活左條女之後係點

咁港奴式工作有冇用？

真係受夠佢D倒模Game
奧德賽只係做番佢起源應該要有既水準
見到巴哈d垃圾台仔當起源係神作真係得啖笑, 完全係垃圾黎

全心拍電影整cg算啦 次次整game budget都放曬係條trailer度
原來以前Pacific ocean套戲佢有份做cg

個server比人屌足10年薯仔ser都唔改善下 連reddit班鬼佬都笑個server已經發撚曬芽

ubisoft講創意
刺客信條 永遠得3種怪 大細士兵 加中BOSS士兵

我覺得除左ac reboot成功之外，其他game全部都係垃圾

應該將剌客同WATCH DOG連埋
UBISOFT UNIVERSE

起源: 試水溫,
奧德賽: 加強版

同感，刺客題材同hacker題材其實真係好吸引人，可惜玩出黎始終都係feel到唔係特別好玩，純粹比佢個世界觀吸引先爆落去

走火入魔啦
隻隻game都要加rpg元素入去

R6同For Honor算係ubi最有良心嘅2隻game

得番watch dog未爛哂
咪撚整衰

晒撚左啦
起源個故事好過奧德賽咁多
奧德賽垃圾斬件式閹割故事

工業革命時期嘅倫敦幾好J

FH個平衡垃圾到 更新又慢 活動又無聊

睇下佢全境封鎖2 tu7 update大執會執成點 已經冇乜期望

女人入場管左一排
搞公司政治搞到爛哂

一早做咗
watch dog 2 有d msg暗示同AC現代線響同一個時空

咁我不如去旅行仲無咁嬲

仆佢個街唔好搞死今年隻The Settlers 啊

起源個故事邊度好？
主角好黑我憎
你搞到我唔小心殺左自己個仔 所以要殺你全家

出垃圾game不知幾能好賺
唔好以為做整game就真係想整隻好game啦
賺錢咋

同埋ac個重點係現代同古代交錯
所以ac3一死Desmond 之後成個團隊決定唔到現代線點搞 就搞到成個系列斷哂纜
成個團隊都無人點得出自己隻game個重點係邊
之後cut哂d現代線 真心弱智

巴耶克好正囉
成熟正義，錫細路又對老婆專一，成條主線令佢人物形象好飽滿

你咁睇又冇錯
作為一個消費者可能真係諗多咗

蒸氣火車做safehouse幾正 兩姊弟唔同技能 唔同玩法

點衰都無Arno咁衰
掛住媾女，一d templar同assassin既分歧都帶唔出

劇情推進 同佢老婆既分離 主角既自我救贖 咁都唔好既話
奧賽德連小學生流水故事都不如

換湯不換藥
擺明係Unity既debug版

眼高手低?

佢識㨂題材

Ubi依家啲game 仲係咪用緊薯仔做server

請我啦屌

Skull*

屌 tu7改完又點
依加已經講定tu8大執裝備系統 改撚到重刷咁 on99

記錯 原來tu8先大執裝備系統 成個倉得返d槍係可以留

成個故事差到我玩完都冇乜印象, 淨係記得佢唔夠D人講道理就話YOU KILL MY SON!!!! 其實係佢自己插死自己個仔
之後當然就唔少得一D連名都唔記得既配角仔係劇情後半部不斷拎便當

R6近年黎講最好

比佢假片呃鬼咗
真係好識sell嘢
但佢估奶咗佢幾次嘢之後仲會奶咩

奧德賽故事更加係垃圾講真
起源都仲叫做一個故事，雖然都有d短
奧德賽真係不知所謂

Animation?

奧德賽轉左做RPG 又想扮巫師懶係比玩家選擇
其實都係垃圾, 但我比較唔鍾意起源, 因為刺客集集都係玩復仇, 直到失去左D咩咩咩之後先大悟, 成為刺客大師, 呢條橋用左好撚多代

文藝復興>黑旗>起源>>>>all>>>>>奧德賽

對成條主線故事有深刻印象既, 只有2,3,4
黑旗玩左3次
其他集數我全部都有玩, 淨係記得復仇

watch dog

ubi現在啲game全部同一玩法
空洞式開放世界
無意義的刷裝+任務
重複流程
除了個人物模型唔同 系統玩法基本一樣

封碟睇佢改成點算數

Game廠界TVB

E叔>Edward>>>>>>>>>>>>>其他
Templar 0個邊首推Haytham

Far cry越做越鳩

同我諗法一樣

其實咁先好，我反而覺得Ubisoft似d大公司交行貨追業績咁出game

Ubi係法國佬公司

其實，我覺得unity還好，
佢只係隻game未完成，仲有刺客陣味，
去到syndicate，我己經唔覺得隻game係刺客

唔好搞7 r6s就得
其他wfc
橫掂點出都係垃圾

佢好想做番舊刺客個感覺
地點時間歷史背景同基地set up齊哂
但故事真係大大扣分仲有bug同地區強制lv分野逼你跟佢sequence打

諗起Top Gear舊三傻：有咩車廠可以有幾年整到好正既車但跟住落黎整成咋垃圾出黎？

法國車廠

仲有成大忽地圖，係無用

當年玩好撚好玩

除咗美國東岸同希臘基本上AC大作d地方我都真係旅行過
去完更加肯定E叔既成就真係無刺客能及

最鳩係Black Box
話好撚正唔會一野desync你叫你重頭玩過
屌咪即係刺殺唔到走出街補多兩刀囉
係Syndicate改到可以有得意d既刺殺

e. g. Jacob扮屍體俾人推到響醫生面前先出手

女權能管理層+創意團隊
日日話呢樣唔得個樣唔得

出香港版assassin咪當你叻囉

請女人整game

呢種得意刺殺，hitman做得正好多，
Ubisoft懶得搞啦，咪走左去出rpg系統

9:00 返到位 食早餐
9:30~11:00 hea 玩下電話
11:00~12:00 屙下屎 同同事吹水
12:00~3:00 食lunch 2點半已放工，3點已經返到屋企
3:00~3:45 飯後休息
3:45~4:00 真正做野 提議抄返上一隻game
4:00~4:05 打份一頁都無既proposal 出黎
4:05~5:00 等放工
5點放工，你懵左呀?
人地應該2點半就收工，你個時間表入面大部分都唔關佢事

Hitman先係Black Box大師

我反而覺得唔係技窮 係做平衡做到頭痛 出多一隻就要睇埋支槍/技combo 其他operator會唔會破壞左成隻game 體系
隻防守電盾 ban 完乜都無改就推返出黎 完全反映到 改極都難以平衡

係咪ff得太多 全世界嘅遊戲界都要crunch 我諗佢地嘅工時同香港人一樣
法國廠就應該係準時收工無OT

希望有驚喜

講晒d重點出黎

far cry比佢搞到狗屎都不如

blackbloc 加鷹咀帽

火魔同伸縮警棍獅鳥popo, 中環打到元朗, 由西環陣地戰拎自制盾到中大用弓箭,只可以用assassin 招數獅鳥, 一揚左就會被通輯

主角大學生612開始, 到721, 到831, 打到中大同理大之戰, 最後獅鳥禮賓府

佢肯出, 我一定買最貴版本

不過呢隻應該似Watch Dog 多過AC喎

出division好似仲好玩

終於發現女人唔識寫GAME?

Rb6算係咁啦 仲要依家冇咩好玩 得呢隻可以同fd玩下
叫做上得大台

Ubugsoft Director 心諗:

左抄抄右抄抄
自家作品有理無理都搬啲過黎用 節省成本
Ghost recon 無人偵察機reskin變鷹眼又得 得咗

Witcher 3出晒名喎 唔抄佢抄邊個

啲支線任務倒模又可以增加50小時遊玩時數
上集果啲支線任一於重用 夠環保
Watchdog Far cry 你地都借啲支線黎用吓

罰啲廢柴玩家升呢
唔升呢話知你headshot
刺殺頭部都唔死 去升多廿個鐘再返黎啦

最後加多個Uplay 同玩家作對

巴哈仔：遊戲內容充實

唔好ff咁多
如果六月已經有個刺客咁既組織出黎主動進攻
場運動唔會發展到有中大理大戰就完左

成班女人諗創意乜都死啦屌你老母

GR breakpoint真係柒到一個點 bugs又多...

刺客奧德賽個主線好悶 格硬玩完主線就算
同起源差好遠 更加唔好拎ac2呢啲經典之作黎比

港豬式工作:
9:00 返到位 咬塊包
9:30~11:00 忙到懶屎
11:00~12:00 屎都唔得閒屙
12:00~3:00 不定時段食飯
3:00~3:45 飯後直踩
3:45~4:00 開會
4:00~4:05 飲啖水
4:05~5:00 終於得閒去廁所
5:00-8:00 無限ot

企撚開啦
仲會比機會你咩
瀨過你幾多次嘢

Ubi都係算把啦，賣返比支那仲好過

養到咁多人都算係奇蹟

做公關公司算啦

應該要重組既係EA
啲大作冇一隻係完整既

bar be?

其實當初係清點任務邊個抄邊個先
FAR CRY定AC?
之後FAR CRY = AC = GR: W = WD
全部都一樣

刺客教條先鳩呀，而家要升lv升技屌佢老母

電盾有Bug先Ban 應該唔係做平衡